[羅VS祖] C朗嘲諷羅馬隊長: 「閉嘴，你太矮了別說話。」

比賽踢到第54分鐘的時候，C.朗拿度與費奧倫斯在場上起了衝突。根據現場鏡頭，C.朗拿度打出的手勢頗具爭議。

據Palmeri等多名記者透露，C.朗拿度在場上嘲諷費奧倫斯：「閉嘴，你太矮了別說話。」 隨後，球證介入兩隊衝突，C.朗拿度與費奧倫斯也最終和解，祖記巨星並沒有因此這次侮辱性手勢吃到黃牌。

諷刺的是，或許因為這次「敗人品」的舉動，C.朗拿度在接下來的比賽中，入球被判無效，而「受害者」費奧倫斯，則是攻入一球，第79分鐘，「紅狼」前場打出流暢配合，迪施高禁區外接應將球傳給右側插上的費奧倫斯，費奧倫斯面對施捷斯尼一腳冷靜的挑射，球緩緩飛入網窩，1-0，被C.朗拿度羞辱身高的費奧倫斯就這樣，為羅馬打開了勝利的局面。

費奧倫斯說道：「他是金球先生，他有權利做他想做的事。我在場上也會說、會做很多蠢事，但這些（爭議）僅限於球場之內。」

「我們有兩次把球踢出界，為的就是讓球員能得到治療，而兩次他都繼續踢了。」

「上半場，高拿洛夫有一球是可以打出反擊的，但我們還是選擇把球踢出界，因為這是我們應該去做的。」

我朗呢啲叫鬥心

人身攻擊
一係唔嘈，一嘈一定要去到盡，盡顯鬥心

佢又無咁笑過美斯

雞姦犯真係不嬲都咁無品

又隔空抽美斯水

美斯:

最好就成班自閉仔踢波一粒聲都唔出

比人笑個個都冇嬲
幾識公關

邊敢唔驚柒咩

朗仔又黎

鬥心贏幾粒

驚美斯半場打增高激素笑柒返佢

羅馬阻撚住我朗爭神射

「我們有兩次把球踢出界，為的就是讓球員能得到治療，而兩次他都繼續踢了。」

我地蛆記唔黑鳩你班意甲契弟咪算比面仲係到嘈

祖*

美斯撚敢 唔驚雞姦朗用翻佢支針吉佢咩

撐呢條友果D到底咩人黎

師兄走先 班友會入黎圍你

啱
真心鐘意足球一定要反屍柒同支持美斯

又搞乜呀朗仔…屌你老母

無可否認，c朗有好多嘢值得欣賞同學習，但有啲嘢真係智障

又刺稻草人
冇人話一定要支持邊個
但咁樣人身攻擊對手都又撐？

呢D咪理性朗迷
靜茹係我老婆學習下

有頭有面唔好搞咁多嘢啦

條友aq爆登，但eq都幾低

Ching今日做咩咁冷靜

因為依排朗仔見班朗迷上返晒水， 美迷潛到落地核， 所以膽大返

諗起伊巴比人笑鼻大

唔夠笑joey barton

又係假新聞

最尾果段咪話係針對，手勢都做埋

三王子好波

強姦都係，去到盡

下 有乜問題 事實d羅馬狗係矮

覺唔覺得自己好肉酸？

你原本咪打岩囉

child登仔

C朗入咗幾多球

佢咪就係智障果堆

理性到 可唔可以幫你含

C.朗拿度與費奧倫斯也最終和解

成班連登為反而反

羅馬狗真係矮嘛

梅西得169

真

唔通格硬話佢講得好咩

點G你，平時成班波台手足都練開乾坤大挪移

費奧倫斯和解又點
我地連登仔唔和解喎

阿朗識英雄重英雄高尚

屌你老母
咁撚鍾意睇殘體翻支那含撚啦

明明羅馬條友撩

賤種朗就是賤

意大利政府規定,矮過六呎無發言權架

美斯?

十年前169，宜家170，證明生長激素真係有效

好似明星咁，通常報大數，即係好可能美斯連米七都冇…

應該有169-170啦， 但佢個比例好過沙基利， 沙基利手短

只記得c朗跳得高過

高比

其實你踢個波出界，唔代表我要受你果套
唔踢係人情，踢係道理。

羅馬領先緊咪出界
祖記落後咪繼續攻
連登係要反

羅馬友可能話阿朗雞姦犯，阿朗先反擊
d報導講d唔講d

隻狗學人扮理性
笑死

佢地睇唔到架

傻尻黎講你認第一真係冇人敢認第二世事都被你看透了

反正唔會禁賽啦

睇下賤種朗幾有鬥心 爭勝心

曼果陣冇品
去到皇有疤仆街過佢
宜家去到蛆又變返仆街仔
蛆真係意甲大毒瘤

好型

眼神又然

蛆真係毒瘤黎
教阿朗做埋d咁既手勢

因為美欺啞狗黎

睇咗場波先講啦護主犬
件事發生嗰時0:0呀
你主人冇體育精神就全世界都知㗎啦

0一0祖記都趕住攻嫁啦，和波當輸
唉，同你講真係哂氣

佢出哂名傻尻黎....

小花敢唔敢話:
閉咀, 你太矮了別說話

吓？小花咪賤種朗
咪講撚咗
屌你老母落棺唔只係智障仲要係盲閪

全體朗迷對眼自動skip post

即係擺明笑埋美斯姐

真高拿表示

法斯奧都未黎笑鳩你

唔夠30 秒己經攬番

On9 咩邏輯同價值觀黎
唔通打鳩完人跟手十秒後say sorry就可以當冇事
嗰重點唔單止係佢有冇道歉
而係一個有品嘅人唔會講得出呢d說話去串對手
取笑對手身高仲肉酸同狗過串人哋踢波廢

之前有人講美斯以前球手球，美斯fans話賽後已經道左歉就ok
依家朗trash talk即場道歉就唔得
算唔算雙重標準

恥笑個波？

你up乜鳩

牙朗笑人矮， 同美斯手球賽後道歉都有得比較？

你意思係笑人矮對面冇實際損失
但手球入波對面有損失，所以冇得比？

笑鳩人矮同笑鳩人係黑人有咩分別，笑人天生既野， 手球入咗事後道歉有幾多人做到，係佢即場同球證講自己手球你就無得屌啦

笑人矮=種族歧視
花迷logic

佢會鬼即場同球證講咩，慶祝得咁開心
手球事後道歉=3分已袋，有咩用

唔識字？ 本質一樣， 笑人天生無得選擇既野

吓 我明佢意思喎
身高同膚色都係先天性條件 冇得揀冇得轉
反而球技除左天份以外仲包含努力同態度
拎人哋天生嘅野黎恥笑 冇話唔得嘅
但唔係君子所為
Btw 就咁拋低一句咩花迷logic就想講到人地好似錯邏輯

你睇下條友踢皇馬嗰陣幾多鳩屎野先講啦
插水係比獌狗時期少左
但踢人批㬹打鳩對手領紅牌全部試過曬

本質一樣，嚴重性可以差好遠
正如打劫金行同偷人10蚊都係永久剝奪他人財產，但完全無可比性

係 掉低一句八搭答案就當駁到

兩者都令人自尊受損

留意返佢原句係兩樣有咩分別
本質一樣係佢之後先回我既
但兩樣嚴重性完全唔同，佢話兩樣野冇分別完全係將普通人生攻擊直接升為歧視，所以我生會話佢logic有問題

已經答大左

咁你姐係認同打劫金行同偷人10蚊可以比？

本質都係偷野， 係過程同後果唔同，程度既分別，本質一樣

既然程度有分別，咁你上面問有咩分別已經有問題啦

咪解釋咗本質一樣， 我口語咁講啫，係咪執住隻字黎拗呀，拗字面呀

X抗體咁得閒唔洗返工

再吵雞姦你個死矮仔

牙朗型撚到

鬥心

我咪就係話你咁講有問題，因為已經去到人生攻擊同種族岐視既分別
如果你要講本質一樣可以有好多例子，笑肥笑人樣衰，而唔係拎黑人黎講

仲記得我
做晒d野咪上下連登，我都想唔洗返工

因為都係天生 無得選擇